做左兩年廢青 下星期就要返工 有乜要注意

返咩工?

it support

呢兩年點維生

我都做左3年廢青，你IT SUPPORT斷估都唔會係做難野啦? 到時repo下

應該係接電話果啲
帶定老母返工

炒散
返幾日放幾日

屌你老母我部機開唔撚到丫點解你地d野咁撚廢嫁！即刻同我過黎睇